朝鮮人不服滿清，用明崇禎年號用左300幾年。香港人一樣可以用「定康」定號

由港督彭定康上任1992年計起，今年係「定康26年」

事頭婆66年